收到風美股今晚千跌

坐穩

淡淡輸到儍咗

收到風樓主輸到底褲都買唔起

聽樓豬話，賣樓做熊軍

熊熊哈

係就好 撈底

24000big short
大家發大財

TSLA 跌到幾多可再入？

IFC 高唔高

畏高點算好

sqqq千跌

😫